連登有冇巴打係長住女朋友屋企？

平時同伯父伯母點相處？
夜晚有冇機會啪啪啪？

女友呀爸呀媽之前賭到要問我借錢填數，
咁佢兩老工又無都睇死佢地還唔起㗎啦，
我條女又話點都要還返啲錢俾我，
但係佢自己學歷又唔高，都搵唔到啲咩做，
我咪推佢出去跑私鐘當還錢俾我囉，
而家就喺佢地屋企長住，佢兩老都唔敢對我點，
日日喺屋企幫我做晒啲家務仲對住我好似我啲妹仔咁隨傳隨到，都咪話唔爽